中文求3集氣區！

3就夠唔洗多